董玉娣中六生走左？？？有無同學仔

未fc 有無同學仔

黑警死全家

甘多人死死

被自殺？

8月30
大家睇真d先

8月30呀
睇真d

日期作就得

應該係卓爾居吊頸位同學, rip

呢期發生咁多事
唔係得831恐襲可能死人
要關心埋之前重傷果D

咩事呀又

自殺冇可疑
屌你老母啦黑警

岩岩先睇到個9月2

出面沙田官立中學(?) 又有學生不幸離世

係吖沙官都有一個
咁岩同一時段一齊走
我覺得真係好有可能831打死左人

見到呢啲通告 覺得近幾個月好多人自殺
只係冇流出 同示威事件蓋過咗呢啲事 冇新聞報

求fc

推

求同學仔

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10